[求救］mac book air search唔到屋企wifi

啱啱買左部mac book air 但返到屋企發現search唔到屋企wifi -( 但可以搵到街外wifi
但係部iphone同PS4又搵到同用到wifi

Router係用Asus RT-N12+B1

點解會咁架

毒撚無人理

Btw 1

2

both purchased in Hong kong?

係呀

1

部mac見唔見到其他ssid?

見到同連到

轉左用20mHz係就係搵到 但一連wifi部機就會自動熄左wifi開唔返 用街外wifi又無咁嘅情況